除左老豆搵仔外, 【無限期】發動三罷 + 黎明行動

請和理非暗中進化，例如緊急制
有人掂你記得要大叫非禮，個場面就會好混亂
記住，受害人跑走無人會追架

車手繼續迴旋處練車意外

清潔巴士鏡、倒垃圾嘅每日繼續
但切忌留戀同一區／同一條街

勇武自己執生，一眼關七，兼前顧後

記住一切以不被捕嘅前提
鬥咀嗌街個啲留比啲上年紀嘅街坊

推

Up

離中午癱瘓中環剩餘一個鐘，喺屋企就即刻出黎 喺街就快d搭車！